［養眼］發現帽左幾年

是咁的，結左婚都唔夠一年，比我發現佢出軌，問左幾次終於承認左，心好寒
有冇巴絲有差唔多經歷，分享下

樓主無圖開post 搏咩

你慘 結婚前不看清一個人
要麼離婚要麼繼續忍
出軌的人就算哭著跪著要你原諒也還是會出軌的

要乜撚麼呀你老母

夠唔夠綠

都隔左排
一開始都幾唔冷靜
我都覺應該冇真心

Detail